點解耶撚要迫細路讀聖經

點解聖經要列入讀書範圍
既然無辦法證實係真
點解可以當常識咁要考試計分

細個要背和合本金句 仲要背埋幾章幾節
咁以家啲細路係咪應該背埋iron man講過既金句
還掂都係鳩噏

教聖經既老師一定係耶撚 邊帶可能可以持中立既態度講書

仲有啲小朋友咩都未識甚至係BB個陣
父母就帶佢去受洗 同賣個仔做耶撚有咩分別

細路仔邊有自由選擇
就算唔讀聖經都會其他方面畀人洗腦
道教學校都迫人讀道德經同練太極
仲要聽d道士講神佛

受左洗大個唔鍾意都會跟自己果套

我個仔上唔到天堂咁點算呀

我幼稚園到中學都係天主教/基督教，但我都係無神論

唔迫點洗腦
唔洗腦將來邊有人信耶
無人信耶邊個捐錢
無人捐錢盤生意點做落去
傳銷集團式運作

聖經咁on9要趁細個未識思考時洗腦
大個咗識思考唔會有人信耶

你以後都唔好寫日子，你實知點解！

你條女有咗唔係綠帽，係聖靈感孕
你實知點解

講乜9

呢個岩
襯啲小朋友未有批判思考就不停洗腦

事實最top嘅學校都係教會學校 你唔滿意 唔接受咪送你仔女去東華三院保良局學校囉 再唔係香島培僑都歡迎你
至於點解仲咁多人要仔女讀教會學校 你應該問堆父母 而唔係話人教法有咩問題 無人逼你讀

kick name, take ass

耶撚洗哂腦好恐怖
日日感謝主讚美主
仲親過自己親生父母
但感謝嘅嘢全部都係9唔搭8靠ff
又或者同信耶無關但老屈係主賜比佢

我敢肯定如果問d耶撚有d咩佢所講嘅神蹟係只會發生喺耶撚身上無人會答到
根本唔理信佛信道無宗教人士都有機會發生嘅事，發生喺耶撚身上就會變咗神蹟
所以耶撚只係靠打飛機維持自我感覺良好嘅垃圾

我幼稚園同小學都係，但我都冇信到教

所幸嘅係d細佬返到屋企都可以查下老師講真定講假，好難真係洗到腦。

你咪醒目仔
d耶撚蠢到仆街仲以為自己好醒
最期待見到d耶撚奶咗一世耶死時發現原來耶教係流嘢個樣

佛教學校都要讀佛經

永光算唔算邪教

事實係 佛教道教都一樣要逼你背經文
佛教學校一樣每日唸佛經唱佛譜歌
唔好淨係攻擊耶教

最top係外國，d高官都送仔女出國

佛起碼會導你行善
耶淨係識導你愛主讚美主同捐錢
你認真諗下愛主嘅意義係咩？一d意義都無
耶教根本係垃圾中嘅垃圾

你認為會？
佢地癲嘅程度應該去到就算死嗰陣知道係流嘅
佢地都會話
就算係假嘅 我嘅人生都因為呢樣嘢而變得精彩
自我安慰

等本尊為你解構邏輯，係n年前已經有耶L來華傳福音。
而佢地開辦的事工包括醫療丫，老人照顧丫，教育之類。當然佛L道教L都有。咁佢地就會係呢啲事工當中傳耶傳佛囉。

如何可以避免呢，就係避免入去佢地開辦嘅學校啦，呢個係最好嘅方法。